Ik had geduimd, maar in een oogwenk was ik wakker.
De hele dag en de hele nacht zaten we oog in oog, ik moe maar resoluut, en hij huilde en klaagde over zijn onmiddellijke honger.
Het was, ik weet het, een nacht en een dag, maar voor mij leek het - het lijkt nu - een eindeloze tijdsduur.
En zo eindigde onze verbreide onverenigbaarheid eindelijk in een open conflict.
Gedurende twee lange dagen worstelden we in ondertonen en worstelwedstrijden.
